好耐無喺學校等人，經過啲細路好多都講普通話，聽到好（銀)耳

有無計搞返正佢？

啲支那蟲踩死佢哋啦

整污糟我隻腳